『剪片』剪片新手 字幕一問

新手仲用緊imove
之前用過下淘寶final cut pro咁
但係上網常見字幕template好普通
見啲youtuber剪片會有好多字幕特效果啲
點整？有無咩template推介？
有無新手app架？

Lm學野

用After Effect整